Hyperthermia 同Hyperpyrexia

兩者有咩分別

唔知呀 差幾粒字母囉

Hyperthermia 係身體溫度大過thermal setpoint
Hyperpyrexia 係身體將thermal setpoint set 得太高

多謝解答